點解夜神月咁叻但係讀band高中？

上堂睇漫畫嘅啲學生

民主派議員上次曾率先佔據的立法會2樓兩大會議室（會議室一和會議室二），目前均已被立法會保安特別加上多條鐵鏈鎖上，意味民主派要如上周五般，率先進入會議室「霸房」已變得不可能。

=====================
下次會議日期: 5月14日 （星期二）早上 8:15

=====================
民陣「反惡法」活動
【通宵留守】
日期：5月13日（星期一）
時間：晚上11時
地點：立法會外添美道
=====================
【特首辦抗議】
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：特首辦門外
【立法會外集會】
=====================
日期：5月14日（星期二）
時間：早上8時
地點：立法會示威區，直播法案委員會情況
資

屌, 乜你以為band1的學生一定坐定定乖乖聽書